香港有邊到既雞翼係食得過/必食???

除左M記既脆弱雞翼同痰仔既土匪雞翼之外 香港仲有邊到既雞翼係食得過或者係必食

KFC

KFC隻巴辣雞翼麻麻地

麥當勞

芝麻雞翼

邊到

唔係蜜糖雞翼咩

土匪雞

老母牌

三哥既土匪雞翼

鴻星飲茶有隻好好食既蜜糖雞翼

雲貴香炸雞翼

Ikea芝麻雞翼
真心好味
唔係平時個隻烤雞翼 $15/3隻的

薩莉亞 辣味雞翼

點睇

脆香雞翼認第二

Euro gogo蜜糖雞翼

Pizza hut隻辣雞翼

屋企整最好食岩哂自己口味

🤘🏿🤘🏿

以前美心隻瑞士雞翼